知唔知點令自己既單戀完全絕望?

好簡單,

試下了解下佢個社交圈子,

睇下佢點同其他人玩.

你會發現,

佢其實識打字,唔係剩係識覆emoji同句號.

而且佢同其他男仔玩時,會笑,會風趣幽默地回應,會認真討論.

同你whatsapp時只會皺眉.

你見住佢既笑容.

既是羨慕又是無奈.

望下塊鏡,睇下上帝賜比你既折磨.

哈哈哈哈.

其實佢依世都唔會同你有關聯,死心吧?

Agree

面對現實啦屌

打咁春多字做乜，表白咪即刻絕望囉